「大時代」重臨 A股見4大牛市指標全中!!!

中港股市氣氛升溫，上證指數升穿3000點關口，恒指也重上25000點。由中概股回歸及新經濟股帶起的升市，未有抖氣的迹象。有分析指，近日內地股市呈現出4大指標，顯示A股或現牛蹤。

指標一：內地券商股終於起動，頗似「大時代」的前奏。

指標二：北向滬深股通交投活躍。周四（2日）北向資金的買賣總額近1,500億元人民幣，創歷史新高，淨流入金額達171.2億元人民幣。

指標三：A股成交大增，兩市成交額突破1萬億元人民幣。

指標四：自6月以來，融資融券餘額大增，大市活躍度明顯升溫。

乖乖地食草把啦 唔係食屎架喇

預視支那超級通脹來臨

A股行穩致遠
證明國家強大

支那
牛市就越行越短
熊市就越行越長
唔夠韮菜割

2015人造牛市重臨

星期一千升

用錢來麻木香港人
隨時炒過三萬點起點既牛市

國安法都拋腦後

股市升代表洪水利好

水為財